（有圖）男人面帶愁緒於餐廳公眾場合撫摸龜頭

雖然好得意我都想過去摸下，但就咁放上餐枱會唔會唔係咁好？

詹瑞文？

幾大隻💦💦

整到張枱好污糟

佢下流賤格露出半個龜頭

點煮好呢

白豹

食物先會放上檯面

自私撚

場景轉做海天堂個畫面會心寒啲